[國師教路核彈無人講？]陳雲：我不妨告訴各位，經濟調整的日子長達數十年，除非陳雲執政

陳雲：政治市，國師午間教路。世上兩大經濟強國——德國和美國都在廣泛測試國民的冠狀病毒抗體，夠數之後就逐步解封各州各市，恢復正常。

國民麻醉醒來，面對的是各國用國家行政暴力聯手封城罷市促成的全球大蕭條。而即使解封，限聚令仍生效，故此工人不能大量抗議集會，四個以內的工人、各距離1.5米的示威是容許的。

至於香港，依照緊貼中國疫區、遲遲未封關而香港人的發病率這麼低，應該大部分香港人已有抗體（微生物學家曾經暗示），不過政府不夠膽解封，因為中共資金借助濫發人民幣而來港大肆收購香港人資產及變賣香港政府公共資產（鐵路、機場、隧道、公屋、官地、地租收入、公務員退休金貯備...）的過程仍未開始。

等到香港人脫了口罩醒來，失業率高企、公司店鋪倒閉、銀行壞帳充斥、政府沒錢救濟人民的日子就會到來。

我不妨告訴各位，經濟調整的日子長達數十年，除非陳雲執政，香港人的苦日子不會終止。而陳雲執政的機會是零。

在華文世界，只有陳雲有能力告訴你這個真相。我有能力告訴各位，就有能力解決。不過，香港人把我趕走啦。

香港獨立 廢憲建國:

講緊永續基本法

有佢就無我

唔撚好post埋晒d廢人嘅人上嚟啦, 依家大撚把嘢煩呀DLLM

咪就係國師有計,嚟緊投熱普城一票係第一步

我屌你老母樓主死全家

睇國師講咩先

睇你老母咩

又係呢幾句。就黎變外交部可以整個生成器

拉出去加藥

傻鳩先會覺得永續基本法係得，就好似真正嘅共產主義係得一樣

加藥都未必得，返支那醫先有得救

有陳雲做代理人就得，if and only if

傻鳩都做到代理人，連登仔都得啦

中國國師叫你唔好港獨同分離中國

自己查下國師咩來頭先

依家直接行一國一制啦，咁幾時港獨啊

連登仔：進攻功能組別

美國座上客喎，國屍喎
連登仔都係港共嘅座上客嫁

老屍玩膠又唔計

轉做真共產就無經濟問題了
國師又然

國屍執政
第一時間清算曬d抗爭者

陳雲係中美都有內線，當選就可以簽到永續基本法

打成世政府工都攪唔掂香港，靠你？